歐洲議會議員Vautmans：香港情況已夠嚴重，歐盟需現在行動！

支歐貿易協議

All talk, no action. Sounds good, doesn't work. Never going to happen.

就睇班MEP企唔企得硬否決份deal

快啦屌

鬥數票